question: Wat is de hoofstad van polen?
- Warschau
- Praag
- Milaan
- Berlijn
answer: Warschau

question: Wat is de afstand tussen de maan en aarde?
- 38440km
- 3844000km
- 384400km
- 460000km
answer: 384400km

question: Welke kleur krijg je als je magenta mengt met cyaan?
- Rood
- Oranje
- Blauw
- Paars
answer: Paars 

question: Waar ben je bang voor als je cryofobie hebt?
- Angst voor kou of ijs
- Angst voor Spinnen en insecten
- Angst voor Hoogtes
- Angst voor Mensen
answer: Angst voor kou of ijs

question: Waarvoor staat de term E.H.B.O.?
- Eerste Hulp Bij Overnamen
- Eerste Hulp Bij Overvallen
- Eerste Hulp Bij Ongeluk
- Eerste Hulp Bij Ongevallen
answer: Eerste Hulp Bij Ongevallen

question: Hoeveel toetsen heeft een klassieke piano?
- 80
- 88
- 84
- 82
answer: 88

question: Wanneer zijn winkelwagentjes voor het eerst gebruikt?
- 4 juni 1937
- 5 juni 1954
- 10 september 1970
- 8 april 1944
answer: 4 juni 1937

question: Wie heeft de windmolen uitgevonden?
- Nikola Tesla
- Charles F. Brush.
- Thomas Edison
- Albert Einstein
answer: Charles F. Brush.

question: In welk jaar is Abraham Lincoln vermoord?
- 1870
- 1890
- 1865
- 1854
answer: 1865

question: Wie was de ontdekker van zwaartekracht?
- Aristoteles
- Isaac Newton
- Albert Einstein
- Galileo Galilei
answer: Isaac Newton

question: Welke kleur heeft de laatste letter van het logo van Google?
- Geel
- Groen
- Blauw
- Rood
answer: Rood

question: Hoeveel strepen staan er op de Amerikaanse vlag?
- 13 
- 14
- 15
- 16
answer: 13 

question: Wat is het kleinste land ter wereld? 
- Monaco
- Het Vaticaan
- Luxemburg
- Aruba
answer: Het Vaticaan

question: Wat is de hoofdstad van Canada?
- Toronto
- Montreal
- Ottawa
- Vancouver 
answer: Ottawa

question: Wanneer hebben ze de Londense metro geopend?
- 1888
- 1900
- 1863
- 1902
answer: 1863

question: Wat is de nationale bloem van Japan?
- Tulp
- Akelei
- Kersenbloesem
- Dille
answer: Kersenbloesem